每次見到過千萬嘅金多寶俾人一注獨中 覺得好忐忑

唔知中獎者有咩心情